一人一次認真玩膠嘅經歷

份PT有徵文比賽，我就用潮文曲線方式去寫

拎《我現時自己肯做飯》去參加朗誦比賽
仲拎埋冠軍